官方突發 PlayStation 5新手制外觀

好柒

熊貓特別版咩

柒到想轉會

即刻轉

覺得下面個忽黑色有d怪
全白會唔會好d

乜料

幾靚喎

早晨吖花花

手制拮大髀

越出越柒係咩事...

If it's fine, don't change it.
依加改到咁想點

個新設計俾我感覺有啲似Xbox 手掣

屌你咁似xbox個手掣既

底褲咁

唔錯

好有未來feel

我覺得好型 未來主機

但xbox手制好揸好多

識貨 ps5應該好撚型

不嬲抄開人 今次都唔差再啦

咪係 上面成班on9唔識貨

都要實際攞上手先知好唔好
個外型其實唔錯

好撚7

左邊蘑菇擺下面真係好撚辛苦

肥咗咁多

兩舊蘑菇係咪細左

大家認真睇佢篇文 有新功能

ps手掣無xbox咁舒服好揸
如果係咁就好唔會用到手痛

- inspired by the street

xbox手制好唔對稱 望落好唔舒服

通常越用越型

有睇，就係L2R2位類似XB1手制同多左內置mic
但我擔心耗電量又勁左

Westworld?

用落舒服呀嘛
你望住個手制打機？

屌我都係咁諗

呢個product shot 搞到仲似Xbox 手制

係咩得我覺得型

第一眼覺得麻麻 但睇耐左又幾正

出白色最戇鳩

你先唔識貨，手制用乜鳩白色
有無諗過唔洗一，兩年黃曬又多漬
核撚突突。

ching 識貨

唔知點解覺得好有99年代feel

唔通初代機已經用白色？

雙色咩玩法
白色迫害手汗毒撚

驚閪咩 遲啲一定五顏六色

觀感好緊 話哂打足7 8年 有排要對住佢

一開始有圖 好柒
就出機個陣 其實幾靚
到ps5紅左 世界級design

你用手掣定係望手掣

好似著左底褲咁

根本係型

幾型

我一秒愛上 我碌ig望到 我馬上叫左出黎

其實無問題

同當年高達00俾人屌似彈珠人一樣

先屌後奶

吊帶背心

點紅法？三紅呀？

你feel錯 我感受到20xx年未來感

乜色都唔重要
係屋企用
理撚得佢係七彩顏色
最重要係好揸手

懶係’’未來’’咁樣

岩呀 不過白色好易污糟同變黃

變咗末世廢土風

Btw 中間舊on9 有乜用？

咁講都岩，但係係90年代電影入面扮20xx年

珍

咁撚似XBOX

屌打左xbox，應該會好舒服

白色攪唔勻咁樣

用一兩年都出新色啦

唔似

分分鐘主機都係呢個style

Ok啦, 話佢型又唔係好型, 話佢柒又唔柒得晒
期待主機個樣多D, 希望唔係咁柒啦

n64?

肥啲好揸啲

好笑

樣衰到……

2邊個柄要闊先舒服
DS4揸得耐會手痛
呢個睇落好啲

白色好易污糟

係喎 第一眼都覺得幾型
竟然咁多人負評

換過隻色啦

係 都唔知啲人反咩
一定勁好揸

你揸過ps5手掣？

XBOX 勁好揸
不過啲GAME就好廢。。。

技術上黎講同PS4 手制有乜分別?
都冇新原素 咪又係touch pad , triggers ,joysticks

知唔知左磨菇擺上面嘅專利俾對家申請咗

如果好似xbox揸得咁舒服就好
係左右兩條邊望落有啲怪

咪同ps4呢代一樣
touch pad ＋ 制

笑咗，咁樣樣
我以為人哋讚xbox手制係因為啲制轉過位，拎上手會舒服啲
佢肥咗但啲制唔排過即係想點

最低限度跟進返個hd rumble同motion control啦

最後會唔會又好似迴力鏢咁冇咗影？

自己唔抹怪人易污糟關個design好唔好睇乜事？9588

吓？俾老任定微軟呀？

80年代既人幻想千禧年果種未來

電視入面d人著得好cyber gal哂頭著d cyber衫戴副cyber超五顏綠色咁攞住呢個ps5好cyber既手制打機

其實可能係透明藍黎?

Switch pro手制都係擺左上

想望落瘦d....?

少柒

2099？

覺得唔錯，有未來感

是撚但啦
個樣幾衰都好咪又係渣住打
唔通設計得靚會拎出街去溝女咩
咪又係自己睇

好似個啲背心肌肉佬咁...

有built in mic喎 幾好

營住佢唔知似jojo入面邊隻替身

我覺得幾好啵

個樣ok 應該幾好揸
但點解要又白又黑

幾好睇

有啲似外星人
alienware嗰隻

我記錯咗其他專利

啱啱查返原來sony係最早玩雙棍，但擺位問題冇人申請過專利，索尼罪大惡極

我自隊一打

未來感

係咪得我一個覺得幾型？😐

但係Devil may cry用PS4隻手制好啱用
Dante轉style用C字手

switch pro掣擺上面，xbox手掣擺上面，steam controller 又係擺上面，究竟邊個申請左專利呀？

見到連登仔狂踩
就知道要草定錢等入手

蘑菇擺上面就正

其實係靚

淨係覺得好易污糟...

如果部主機用返類似設計 襯返個手制
應該都幾型
不過唔中意白色 有黑色就好

哇好柒
有冇全黑㗎

完全唔覺

得個樣變左

P圖

黑白互換好D

我覺得好順手喎
反而xbox 手制用唔慣

好好多
嗰d咩懶係未來感嘅配色

點解冇人睇得出 佢show白色先係為左比大家可以睇清楚啲新手制個樣 難道Sony佢老母會唔撚知全黑最撚型？ 夠竟係我太撚醒定上面班人太撚蠢呢？

嘩好撚醒啊 比粒糖你啦

咁點解上面篇文要強調兩節色設計先呀醒目仔

你蠢
無論sony show咩色 連登仔都會搵到位屌佢

比糖我咁撚威啊？係咪比我點撚醒咗但又唔撚鋸啊細佬

咁點解上面班on9 包括你 要強調白色先啊戇鳩仔

咁睇柒，可能實體會好啲，相呢家野

有冇人知ps4手制用唔用到落ps5度？
既然是d制一樣的話

幾靚

轉啦 唔好諗 買xbox

有新功能
震動改咗，R2L2加咗個唔知咩過可以再現拉弓個陣/開槍個陣撳板機既手感，同埋內藏mic voice chat 唔駛插耳機都得

所以未必得

用黎自慰 爽爽

好仆街
想多人一齊玩再買過

覺得幾時尚幾靚

上次ps3都係成班on9仔踩搞到轉唔到款

令我諗起detroit, 智能叛變個種設計感，正

連登仔反就知好野

star wars d白兵

等於當時iPhone 出指模unlock, 班白痴仔驚比人斬手指，老閪都唔用

永遠embrace 唔到改變既連登仔

pad個邊邊位應該有光出？幾cyber feel

iPhone M字額又屌
鏡頭變咗打橫又屌
3 眼仔又屌

咪又係屌住買

試下全白/全黑
兩隻色溝埋真係唔靚

係你依個既話我買左部機返黎第一時間整爛個手制

幾靚 純色可能再靚d

後邊果部係電磁爐

中間啲黑色想點, Bar帶定肚兜?

睇完篇文,
我反而好好奇,
佢地點樣將又大舊又厚,
同大電池再插埋麥入去既手制變得輕啲

個制應該會變成機械鍵
但我好中意依家個按感
唔太洗用力

幾有未來感
但係真係幾似XBOX個制

個人覺得靚

你驚乜
反正之後都會出唔同色手掣

Xbox 個手制係幾好揸

係咪得我覺得佢主機同手制都好starwar feel

幾正wor

個左磨菇幾時先同十字制換位呀dllm

iPhone m字額 柒到爆
呢加通街都用

幾正

唔轉正契弟

回力鏢?

到時出黑色一定買黑色

最後未又係買

講白色個班on9 未買第隻色囉

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

但似乎都係冇針對槍game唔就手問題

手制根本好難大改
你見ps4 定ps3 最初果隻， 出都未出已經比「死忠」屌餐死

出兩個掣咪得
Pro掣 gamer掣

全黑型好多

白色？ 咁易污糟
想學xbox 靠賣手掣賺錢？

好7

又要抄又要抄得7

真

新舊交合hybrid設計，我覺得好睇好科幻，更加有打機feel

好型喎其實

好型

正解
班人成個廢老接受唔到新野就屌

幾正喎

好似隻牙

正

第一眼覺得柒柒地
唔知點解望耐咗又覺得幾靚

真心好型喎

槍驚講真係ps 玩預左爭啲，好難同用mouse 比

中間有隻龍貓

睇Twitter 全世界8成人負皮

我覺得係隻色撞得唔靚但個形狀好左 似xbox個種手感

好撚柒

感覺幾好拎

買咗死全家

其實一路覺得有人手大有人手細, 個手柄應該出大細SIZE

似咪好囉，個個都話xbox隻掣好好渣

幾靚，鍾意全黑

睇呢個POST個風向大概覺得好同唔好係46開
我敢講遮住個PS LOGO既話肯定變一面倒

呢D電子野 每次出新一代都有人話以前靚d

初代ps 有大細size

制你老母

同意
由2開始不嬲ps黑 叉盒白
個制係靚嘅
但邊個知係ps制

手感應該會好過舊款

咁ps5可能係白色做主色

總有啲老屎忽唔鐘意變

㩒制聲啪啪啪會唔會入哂mic

第一眼諗起依隻
利申 唔覺得核突

連登一定嚴重啲

退役一定勁過現役
舊野一定好過新野
冷門一定正過熱門

好似iphone咁 由六開始每代都屌 但就年年換機

所以睇左咁多年兩登都慣
出6就話5神機
出7就話6s神機
出8又話7神機
如此類推

In all, we went through several concepts and hundreds of mockups over the last few years before we settled on this final design. DualSense has been tested by a wide range of gamers with a variety of hand sizes, in order for us to achieve the comfort level we wanted, with great ergonomics.

X O 口 三角 無咗色 邊咗透明 無咗特色
要兩隻色可能兩粒analog本身已經係黑色
成舊白色會好bulky

以為轉左會

sony 同apple 一樣有改進就係抄人
唔改就屌點解冇

Switch pro con 最好揸同禁 希望佢地學下

係 公我贏字你輸 但我每年都會買

連登仔乜撚都話柒架啦

唔靚喎

原理同摺凳一樣, 殺人武器但隱藏於家居

我記得以前ps4手制剛剛公佈果陣好多人都屌話似著左單車短褲咁

啲掣係輕觸式???

其實話PS手制好用果D人打機係咪用十字制行路架

好似圍裙咁 煮飯咩想

根本係廢老思維

唔鐘意白色
希望出機果陣有其他色選擇

d制有咩分別

同意

最緊要好揸手同好撳，你打緊個時都唔會望住個制架啦

點會呀

PS1-3既制都唔好揸同撳囉，係4先開始好

無比較，無傷害

其實都係隻色問題姐
但隻色本身配得幾有未來科技feel

好揸咪得
個外型關我鬼事

但其實1-3玩得耐都幾唔舒服

出耐咗啲人見慣咗就唔覺有問題甚至覺得設計幾創新架喇

我記得十幾年前Ps3仲係概念機時，見到個回力鏢手制既反應係咁

咁係咪都係用十字制行路?

可唔可以將左手面粒蘑菇同十字制調位, 依家大部分game都係用蘑菇玩, 呢種設計PS1 PS2時代就啱, 依家過時啦

Design要睇埋實用性，你分分鐘連乜叫Bauhaus design都唔知啦。
連用咩材質，顏色都係design一部份。
呢d你識條撚咩

真心覺得幾好睇

其實隻色洗撚擔心咩
第日黑白紅藍黃綠銀金都會出齊

我諗係配色問題

緊係用個蘑菇啦，個十字制咁難撳

見佢個手制個邊角位圓潤左，唔知點解反而開始有當初ps3概念機個回力鏢既感覺

P3P4我都買白色
黑色太柒

我都想，xbox 360個時已經係咁，勁好揸

好撚煩，自己用唔慣菇掣喺下面就覺得一定係其他人有問題

唔緊要啦係幾型嘅 不過都係用黎插xim玩

屌撚你

全黑靚好多

我ps1打到ps4一路都覺得個設計好唔人體工學，ps4好明顯佢想改但又唔想刺激到舊fans , 所以迫住少改，而家佢想改正一路以黎既錯誤，我覺得係好事，因為需要好大勇氣面對班盲目死忠。
事實上人既手無變過，xbox 手制同switch pro 個手制設計都係差唔多外形，即係呢個形一定係最好渣手，ps5手制要好渣一定會似無可避免

毫無違和感

又幾match出埋個配件係差電座fatfat

轉隻色就靚啦
拎上手一定舒服

都係咁柒，加條藍邊就個個話未來感時代感、大佬你拎p4個手掣着燈都係啦

覺得幾好睇

好似著左吊帶連身裙之後飛釘咁

問題係PS左邊粒蘑菇係手制中間, 用得耐好辛苦

已射thx

其實PS4 手制白色咪一樣一粒粒黑制好似生CANCER咁

白兵feel

好揸手咪得反正會出特別版

係，手指公會好唔舒服

Xbox?

成日話PS手掣柒
但Local 廣告片扮打機九成九都用PS而唔用Xbox掣

用過XBOX ONE個手制真係番唔到轉
諗唔明以前點解兩粒ANALOG放下面都用到

香港人對ps 熟啲

一係全白一係全黑啦 唔好搞咁多無謂嘢

用過360制駁電腦
啲按鍵手感好唔慣，結果都係用返DS4

咪癲
唔係真事呀

xbox啲制係硬少少
但好快慣
反而因為佢個制係真係舒服啲
同埋兩隻手指公一齊控個analog嘅時候
唔會因為要就位而禁唔到其他制
我覺得依點係幾好

你都識講local啦 你身邊有幾多人打xBox呀

If it ain’t broke, don’t fix it呀

同PS4手制個樣唔一樣既?
接受唔到

我反而覺得要同時用兩粒菇時
Dual Shock 個對稱感會舒服啲

型

好正

x box 掣易搵你估

只想知價錢

揸慣覺得PS手制舒服啲囉
揸xbox手制有種太大舊既不爽

洗唔洗4000?
山左一年先買

特登 Post 白色手掣俾人屌喺咩心態

終於知點解要咁設計
睇落呢個設計易整特別版

spiderman好工人褲feel

喺香港轉玩xbox同玩no man's sky冇分別

不過其實ps4個手制已經好左好多
以前果個真係太細

其實個設計無問題,應該會幾好揸,係隻配色太前衛

玩完一輪DS4，有日開返部PS3打MGS
覺得個手柄短到揸唔到隻制

同埋好撚輕

美感呢樣野每個人都唔同
不過係得白黑色先有未來科技feel
轉左全黑就反而變普通手制

等透明版手制

你咪轉lor on9仔 有轉變仲靚 不過你班連登仔 今日屌完到時咪又係買 算把啦

以前n64果粒係正正下方
Dc個手制就四四方方

屌，放錯張老翻相

唔知點解有種marvel feel

依部野仲在生果時我得幾歲我諗
見過人玩但自己未玩過
但以前老任都唔興用analog架啦
一直都係十字制就算

屌撚完咪又係主動比錢

似superhero suit

之前為左堅持唔抄
一路用個揸得唔舒服嘅design
鬼佬手咁鳩我就唔信佢地唔辛苦
抄咪抄
唔抄但又冇idea 出啲難用野為乜
Ms 都死死氣出edge啦
唔通堅持用IE咩
反而唔明點解拖到而家先出呢款手掣

好靚

全部都好似著工人褲既肥佬/風度翩翩既豬肉佬

咪mario色囉

其實唔差

可能我貪新忘舊
見到新野覺得幾期待

你句野好尷尬

我明你講咩

輕到好唔舒服

點解？我都有睇但唔明，暫時睇到s3e1

PS 4 手制用唔用到係PS5先 ？

好似都無乜新功能

好心SONY要抄就抄埋擺位啦

靚好多

做次契弟將粒蘑菇放係左上好難咩？係都要兩粒蘑菇係下面

會唔會係專利問題？

呢個會唔會似d呀

其實好多電影/game都用"白黑藍"做未來科技既基調
所以新手制先令人聯想到未來科技

目測，PS5部機都係用白色做主色

專乜鬼野呀，佢之前既Nacon Revolution Pro Controller。咪就係正確手制樣

真心正

Nacon可能已經畀咗專利費呢 咁PS自己本身要靠手制賺返主機啲錢 佢又要畀專利費咪賺少咗 一係加手制錢 宜家$468個都唔少嘢 如果加埋要幾錢…

我覺得幾正，有科技感

如果用全黑色就普通d

幾好睇!希望部PS5主機快快現真身比機迷睇下係咩樣!

我都想問你改到句嘢係想點

全黑或全白啦屌

好似話個touch pad 轉 screen

Xbox手掣嚟，你係sony都唔會設計到咁似啦

Matched

幾靚
但下面兩粒野要用番狗鼻整先好摸

點解唔係全黑

白色磨菇好難carry

開頭唔慣
睇耐咗就好靚

你見到有screen咩?

見唔到
之前流出話係screen

P得又幾靚

之前流出話PS5 13TFtflops

用唔用慣既問題姐

唔覺

係啊，就係呢個feel，所以都仲係有d old shcool

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

好俗似淘寶翻版

好似加多咗個殼咁

ps4白主機同白掣由佢初出用到而家
無變化一樣白

用左某d物料防黃化啦

ps3就易黃

好似兩粒lin餅

上代d功能長時間無用齊
但就用全部功能既價賣
仲要d製好易壞

粒菇用料可唔可以再好ｄ？
有無back button先？又要另配？

日系金髮黑妹lin餅

xbox公佈新主機 d post都無推得咁快
sony係咁二放張手制圖出黎，話之你屌佢外型屌到佢濕哂
淨計討論度已經贏返先

當PS5公佈主機真身，先不論外型靚唔靚仔，但討論熱烈程度可想而知

講真唔只遊戲機，近幾年d產品都無聽過會變黃
早十幾年就有

PS4手掣啲quality真係差咗，仲有少少界手

點解我覺得幾靚幾有科技感靚過ps4

色呢啲野
到時出大把色你揀啦

Xbox只係bill gates想分遊戲界餅仔嘅產物，未有xbox之前根本係playstation嘅天下

Ps4個設計真係好核突

*手掣

我覺得ps4手制第二代個隻磨菇已經好好
起碼唔似第一代 用得耐會d膠會甩，緊住痴手

PS4手掣真係太貴, 一壞掣就好肉赤...

咁多PS既玩家嘛
梗係會討論玩開, 同準備會買既野
連登多數人都係打算PS5唔打算會買xbox

黑色嗰part好似件背心咁

黑色正常

原版好睇好多

根本PlayStation係遊戲界嘅龍頭 根本討論度一定高過XBOX 係啲唔知咩人係咁狙擊PlayStation啫 到最後都係PlayStation最後勝利

正都爆
cyberpunk

到而家都係覺得ps2手制最好渣

睇埋黑色先再諗買咩色。老實講應該玩落手感幾好既，不過外觀既野係其次

好柒 點解唔係全黑

未來感來自白兵無誤

藍邊線就ps代表

左邊粒制上面果個劃係咩意思?
右邊就係menu個icon, 咁三劃係咩icon?

咁care個樣做乜 又唔係拎出街 渣得舒服我覺得就ok

你慌死sony唔會出特仕版 或者其他色咩

咪share囉

驗眼

xx, thx

第一代DS4直頭膠都裂埋
已經唔算好粗暴咁用

改左名做"create" button

似PS4個掣着咗單多啲
仲有USB-C都無假咗啲

你噏乜鳩
咁大個type C port

其實幾靚
有咩問題

盲人都打機？

點大咗先見到，柒咗

巴打驗下眼好wor,咁撚大個type-c port都見唔到

share既icon幾時係三劃啊

知你馬後砲叻啦

無點開圖睇，仲有側側地見梯梯地柒咗

第一次睇已經覺得係神作

其實00好多人係初期TV啲宣傳圖，大頭照同海報嚇親，到出HCM，HG之後好少人屌

呢一個一樣，到出咗實物，見過實物又可能唔同睇法

睇慣左就會無野

有幾多人冇睇內文

其實隻色幾靚，係個設計怪怪地啫

用過switch pro, Xbox, ps 手制，switch pro 最好揸手

一般般啦
唔係太好睇

become human feel

Ok 喎，幾有未來感

似街市豬肉佬著住條黑色圍裙

有xbox之後都係playstation嘅天下

而家好似好過之前

連登仔要點先唔屌

睇落無乜問題, 可能設計既野我唔識

係屌PS抬XBOX 之後買PS

屌完都係俾錢買

微軟係個手制壓制Sony。不過MS 本來係做開Keyboard Mouse ，實有經驗。

不要再說3紅黑歷史

黑色個part係點撚樣

唔明邊忽柒 一轉變就話柒
同埋手制用黎睇？ 你打機唔睇mon睇手制？
最緊要係好唔好揸

有mic呢part極滿意

打輸咗可以掟手制
然後對家聾咗

會唔會係幾個mic做noise cancellation呀

明明喇叭黎

轉你老母咩 唔可以兩部玩晒？

聽佢哋講啦 最後都係無乜人有XBOX

咪喺咁我又有PS4又有switch 呢啲叫乜撚嘢?

手掣最緊要好揸啫，咁多代都揸慣晒ps手掣嗰種手感
其實點解突然要變革

雙重會籍

揸慣 =/= 好揸

ps 個手制就係唔好渣先要改
xbox 部機廢，但係大部份人都話佢個制好渣
連switch 個pro 制都同佢差唔多，又係好好渣
跟本抄xbox 個制一定冇死

揸下其他廠手掣咪明囉

甚至可以話PS夠膽改埋做Xbox嗰種手感
Xbox連唯一優勢都無埋 (雖然依家有xbox pass)

唔知其他人點諗
我個得成個design同配色好有westworld個簡潔嘅風格

好鐘意xsx用垃圾桶設計
希望ps5都跟埋

不過2.2ghz嘅高熱用扁身渦輪散熱設計肯定應付唔到
所以好大機會跟垃圾桶設計

有冇睇內文

真香.gif

好揸喎我覺得，又唔太大唔太細
Xbox 個手掣我有買嚟玩Pc game
兩邊柄太肥大囉

耐用先緊要，磨菇頭的膠用耐丟粉。

不如你去google下cyberpunk係咩來先啦

形容錯咗 應該係未來風

同Iphone一樣 代代都話柒咪大把人狗衝

好用就得啦..
理得佢成條j咁

係啦，你最叻好唔好

希望佢可以換磨菇

字就m$圖水就sony

好撚7
趕玩家走？
最憎xbox手制

其實佢可以出返個全黑就得，白色有啲抗佢易污糟
希望佢唔好標準色就係熊貓黑白

Avenger配色

其實又唔覺得白色有幾易污糟, 除非你隻手好污糟咁用, 而家D料都冇話易變黃

啲邊藏污糟野會好覺眼

啱呀 班打手淨係識負皮我 有本事就買XB我睇 唔好買PS呀 陣間個個得個講字 真係得啖笑

好似紅酒咁，越睇越順眼

fanboy真係好On9

至少我ps4 同xbox 加老任都有

but

xbox 封咗塵

Xbox 手制可唔可以ps4用？

其實點解會買xbox one

from
twitter

D毒撚懶獨特
冇朋友咪玩XBOX J機能

嗰陣貪佢有kinect

根本就好睇
最多話似xbox姐

口裡說不，身體卻很誠實

如果同 EVA 合作， key 凌波麗上去，賣到斷市再炒上去都仲得

唔駛，就算係呢個樣都會
連登仔連買部PS4 都要左諗右諗，又搵二手又睇定啲先
人地根本就唔target 呢班人

到時一推出就好正好想要 邊度唔洗捱炒？

Cyber Style
睇唔慣又要屌 唔變下又屌無新意

主機或手制一出，唔建議即買，通常都有好多問題浮面，而且無什麼 game 玩住，等 1-2 年先穩定

主要分左兩種人
一種鐘意多d改變
另一種就一成不變 舊既野永遠都係好

鬼佬驚俾人告

覺得ok wo,咁係咪代表ps5都係白底？如果純黑夾埋個掣好似怪怪地

好有未來感喎 做咩咁多人屌

其實屌隻色做乜 佢實會出其他色

連登仔次次有新design既野出都會話柒，但最後多人買既話，自己都係會買

xbox(甚至係pc嘅xinput)好似都係無motion control

口裡說不 身體卻很誠實 叫佢哋買XBOX 又走去負評你

等透明版
希望之後有